人愈大 愈能夠體驗到現實個隻無力感

冇話你想就想 又邊有半斤八兩

又歌?

我幻想 日日就乜都唔使想
坐埋街邊睇啲人
來來去去 男男女女 離離合合 散散聚聚
想要自由唔要一切負累

我反而覺得細個有無力感，任人擺佈。

命裡有時終須有 命裡無時莫強求

(邊有半斤八兩咁理想)

巴打童年經歷左d咩

深信簷畔水滴不分叉

我要每個人人開開心心
痛痛快快尋開心

偏偏又要醒返 返度呢個世界
聽朝又要返工 同時間鬥快

果種係安全感
依家雖然好似有得揀做咩工 投票比邊個
實情係3舊屎比你揀舊冇咁臭既來食 果種硬食先係無力感

根本人一世都係無力,除非中金多寶,
或者老豆大把錢俾你洗之餘又唔理你唔迫你做唔想做既野

無乜特別，屋企窮，無得揀。
要睇人面色，乜都無得試無得學。
大個左，可以自給自足，想學咩就學咩，想玩乜就玩乜。

你好靚女